班仆街之前亂咁唱個女義士過台灣做雞真係害死人

邱又透露，李倩怡初到台灣後曾與台權會等不同團體接觸，但邱指之後李倩怡身在台灣的消息流傳回香港，據邱觀察，李倩怡開始變得緊張，對台灣的人權團體不信任，憂慮這些團體將消息外洩；之後台權會一直未能聯絡到李倩怡。

好玩唔玩攞人命黎玩。